賽馬-第一屆真飛博撃王(1)

切勿沉迷賭博 賭錢落海
［本比賽純屬娛樂性質］

我是分界線我是分界線

參賽規則
1.每個賽馬日投注最多$200

2.另設不投注選項（仍可提供心水，不計入積分）

3.每個賽日需要在開跑前1小時貼上是次投注紀錄，未有貼上作不投注選項

4.參加者一季參加超過一半賽事，可獲100分；參加所有賽事可獲300分

5.每人底分為1000分，清0或以下則作落敗論，最高積分則為真飛博撃王

6.中飛者需在賽事結束後一天內貼上派彩真飛，否則作0分論；派彩每$1為1分

7.參加者需年滿18歲

8.每季首五名可以獲得下一個季度優先報名權

9.第一個季度為 13/12/2020-28/02/2021 (22次賽事）

10.第一個季度報名時間 11/12/2020 6:00p.m （上限20名）（以「報名」為準）

報名先

報名

推下先，補充返
報名截止時間為： 12/12/2020 23:59p.m

更正
3. 該場開跑前10分鐘貼上投注紀錄

10.第一個季度報名時間 11/12/2020 6:00p.m （上限20名）（以「報名」為準）

現開放報名，12/12/2020 11:59p.m 截止

推

可以正式報名啦

姐係點報？直接貼飛？

Thanks

打「報名」即可

#15 就係報名方法

報咗名先，最後你買個場十分鐘前貼飛都未遲。

不過要喺呢段時間內嚟報名先為有效

報名截止時間為： 12/12/2020 23:59p.m.

10.第一個季度報名時間 11/12/2020 6:00p.m （上限20名）（以「報名」為準）

報名😂

7.參加者需年滿18歲

你又唔報嘅

未必成日買

報名截止時間為： 12/12/2020 23:59p.m.

10.第一個季度報名時間 11/12/2020 6:00p.m （上限20名）（以「報名」為準）

暫時報名情況

1 如果有這一天
2 雲比沙卡雲尼
3 B+W
4 肥大毛毛
5 Regen
6 門關起的一剎
7 幸運快車
8 SirTrump

報名
[member][member]

嘩 ！一出就六環彩，中咗特奬其他都幾難追

暫時報名情況

1 如果有這一天
2 雲比沙卡雲尼
3 B+W
4 肥大毛毛
5 Regen
6 門關起的一剎
7 幸運快車
8 SirTrump
9 堀宣行
10 煲仔飯
11 aka功夫胖妹

join

報名截止時間為： 12/12/2020 23:59p.m.

自己都未join...Join番先 報名

截止報名

參賽名單
1 如果有這一天
2 雲比沙卡雲尼
3 B+W
4 肥大毛毛
5 Regen
6 門關起的一剎
7 幸運快車
8 SirTrump
9 堀宣行
10 煲仔飯
11 aka功夫胖妹
12 B_Williams_33
13 其他騎師
14 大袋鼠
15 冰山一支花
16 讓風箏飛
17 盧卡古愛夏榮

第一場試一試玩法先

原來冇得即刻買？😱

可以呀，該場10分鐘前即可

補多條飛

岩岩未收工睇唔到😂
唔緊要啦下條飛先貼

懷疑10 round 已經幾個人負數

5.每人底分為1000分，清0或以下則作落敗論，最高積分則為真飛博撃王

10 round 有無6個人淨得低 ?

1.每個賽馬日投注最多$200
而家已經輸咗百幾啦，點追

Q $7314.5

一次就夠

$10 都夠追

短途屍橫遍野

中到先得架，鬼唔知呀媽係女人咩，當我新手買馬?

200x731.45=146290
到死果日都仲係冠軍

師兄收幾多

要我地自己報數？

6.中飛者需在賽事結束後一天內貼上派彩真飛

方便計數

剩返$40買埋佢

師兄Gel唔到

死就死啦

唔記得左

各位中左嘅可以Po飛啦

Regen 勁中

第一季1/22賽事後排名 #參加次數 @分數
1. Regen #1@3015
2. 其他騎師 #1@1007.5
3. B+W #1@940
3. 冰山一支花 #1@940
5. 幸運快車 #1@933.6
------------------------------------
6. 煲仔飯 #1@920
7. 如果有這一天 #1@872
8. 雲比沙卡雲尼 #1@870
9. 盧卡古愛夏榮 #1@802
10. 肥大毛毛 #1@800
10. 門關起的一剎 #1@800
10. B_Williams_33 #1@800
10. 大袋鼠 #1-800
10. 讓風箏飛 #1@800
/ SirTrump #0@1000
/ 堀宣行 #0@1000
/ aka功夫胖妹 #0@1000

既然快閘就試下搏大霧走甩先

Regen post 咗兩條飛喎
1000 + 2115 - 200 = 2915

你啱

你都未扣條飛個本，應該係呢個先啱
1000 - 100 + 2115 - 200 = 2815

咩事呀
狂扣我分

扣完都仲係第一名

第一季1/22賽事後排名 #參加次數 @分數
1. Regen #1@2915
2. 其他騎師 #1@1007.5
3. B+W #1@940
3. 冰山一支花 #1@940
5. 幸運快車 #1@933.6
------------------------------------
6. 煲仔飯 #1@920
7. 如果有這一天 #1@872
8. 雲比沙卡雲尼 #1@870
9. 盧卡古愛夏榮 #1@802
10. 肥大毛毛 #1@800
10. 門關起的一剎 #1@800
10. B_Williams_33 #1@800
10. 大袋鼠 #1-800
10. 讓風箏飛 #1@800
/ SirTrump #0@1000
/ 堀宣行 #0@1000
/ aka功夫胖妹 #0@1000

祝我好運

方蛇話青蛙王子得呀

係喎，仲有三個參賽席位，繼續開放俾大家報埋啦～

早早飛

post飛啦

屌，腳中晒

應一應

10號大船全死

而家未過磅就派彩咁快

又唔中，難買到

慳水慳力

係咪臨開跑前PO就得?
唔洗30分鐘前?

玩晒$200了

#5
冰山一支花
•
2020年12月11日 12:47:38
更正
3. 該場開跑前10分鐘貼上投注紀錄

屌輸撚晒，乜撚野都唔中

事後飛冇呀

差田雞一步dklm

斷嗰三關補大熱已經gel

第一季2/22賽事後排名 #參加次數 @分數/(分數變更)
1. Regen #2@2765 (-150)
2. 德鼎企豚渣 #1@900 (-100)
3. 如果有這一天 #1@872
4. 雲比沙卡雲尼 #1@870
5. 冰山一支花 #2@859(-100+19)
------------------------------------
6. 其他騎師 #2@817.5 (-190)
7. aka功夫胖妹 #1@808 (-192)
8. 煲仔飯 #2@800 (-60-60)
9. 門關起的一剎 #1@800
9. 大袋鼠 #1@800
11. B+W #2@780 (-130-30)
12. 幸運快車 #2@733.6 (-200)
13. 讓風箏飛 #2@710 (-70-20)
14. 盧卡古愛夏榮 #2@686.5 (-100+81.5-97)
15. B_Williams_33 #2@650 (-150)
16. 肥大毛毛 #2@600 (-40-60-100)
/ SirTrump #0@1000
/ 堀宣行 #0@1000
/LetGonnaBe #0@1000
/超級女推銷員 #0@1000

今晚大家損傷慘重呀，雷神天氣凍唔識贏
就俾牙頓執四場

我地有3位新參賽者加入
暫時唔會再收新參加者

規則留意#1
所有參加者留意番更新規則
1. 貼飛要該場開跑前10分鐘，否則不計算在內
2. 「清0分或以下則作落敗論」此項取消，並接受負分參賽者繼續玩
3. 不投注而提供心水仍可作「參加」論
4. 連續超過5次未有「參加」者會被取消資格

死撚哂

不賭就是贏

取消資格

一向都係

幾時有得John

明明記得你個 post 有 "博擊王" 呢三個字, 就係 search 極都 search 唔到.

唔信你 search 吓.

右上角建立捷徑啦

一開始打錯...左上角用左車

唔做炮灰，等頭香

$10破下燈先

再接再厲

啱啱訓醒，第3場咁多新馬，SKIP

好難買，買親熱門都死，冷又唔知邊隻好

第一季3/22賽事後排名 #參加次數 @分數/(分數變更)
1. Regen #3@2565 (-100-100)
2. 德鼎企豚渣 #1@900
3. 如果有這一天 #1@872
4. 雲比沙卡雲尼 #1@870
5. 冰山一支花 #3@849 (-10)
------------------------------------
6. 大袋鼠 #1@800
6. 門關起的一剎 #1@800
8. 幸運快車 #2@733.6
9. B+W #3@720 (-20-40)
10. 其他騎師 #3@714.5 (-103)
11. 讓風箏飛 #2@710
12. aka功夫胖妹 #2@668 (-140)
13. 煲仔飯 #3@660 (-40-60-40)
14. 肥大毛毛 #3@540 (-60)
15. 盧卡古愛夏榮 #3@526.5 (-160-40)
16. B_Williams_33 #3@510 (-120-20)
/ SirTrump #0@1000
/ 堀宣行 #0@1000
/LetGonnaBe #0@1000
/超級女推銷員 #0@1000

賽果同天氣一樣都係咁凍
煲仔飯差啲煲左隻天駟，可惜揾錯膽

呢期大家繼續白果

Regen繼續榜首領放～

有啲料喎

$204

佢遲左買呀

小注怡情

21倍

唔使鬥喇, 今季你贏梗

大逃再大逃

又中

要求再更正
3. 該場開跑前1分鐘貼上投注紀錄

好刺激

又deadline fighter?😂😂
呢注受你

要求更正
3. 該場開跑前1分鐘貼上投注紀錄

點追

唔中就受，中咗就唔受

最後一擊

贏咗又輸返其他

希望可以順利帶住兩個月

第一季4/22賽事後排名(上次排名) #參加次數 @分數/(分數變更)
1.(1). Regen #4@4475 (-200+2110)
2.(4). 雲比沙卡雲尼 #1@870
3.(5). 冰山一支花 #4@829 (-20)
4.(3). 如果有這一天 #2@800 (-72)
5.(6). 大袋鼠 #1@800
5.(6). 門關起的一剎 #1@800
------------------------------------
7.(14). 肥大毛毛 #4@782 (-80-100-20+442)
8.(8). 幸運快車 #2@733.6
9.(2). 德鼎企豚渣 #2@719.5 (-130+19.5-70)
10.(11). 讓風箏飛 #3@670 (-40)
11.(12). aka功夫胖妹 #2@668
12.(13). 煲仔飯 #3@660
13.(9). B+W #4@648 (-102-70)
14.(10). 其他騎師 #4@514.5 (-100-100)
15.(16). B_Williams_33 #4@430 (-80)
16.(15). 盧卡古愛夏榮 #4@368.9 (-198+40.4)
/ SirTrump #0@1000
/ 堀宣行 #0@1000
/LetGonnaBe #0@1000
/超級女推銷員 #0@1000

B+W 最後一注已超出$200上限，所以沒有計算在內

另外提醒番各位參加者，要開跑前十分鐘貼飛，否則不計算在成績內

利申：（已入Regen教）拜下吸下運

應該輕鬆帶住過2020

強烈要求開跑前一分鐘貼飛及注碼上限由$200增加至$400

因為都冇賽日喇

唔好意思上次貼漏左

睇嚟今日都係爆冷日

輸左5千 又要借

唔好沉迷賭博呀Ching

3場2、3 位置q
輸埋就戒了
無可再借 成身數

打氣
俾晒d運你

師兄唔好幫我gel啦

4場9表演賽黎

射10 -63倍
射11 -28倍
加油

點知係4
我就連2020都過唔到😹

頂住 4落緊飛！

真心4號唔差，4-9可以一注

通常唔買都中

退出唔玩了

頂到

逍遙駒 place $125.5

good try

靠你造Regen la

追

運吉

場場你贏曬 冇人夠你跑

第一季5/22賽事後排名(上次排名) #參加次數 @分數/(分數變更)
1.(1). Regen #5@4855 (-160+540)
2.(8). 幸運快車 #3@884.6 (-200+351)
3.(2). 雲比沙卡雲尼 #1@870
4.(4). 如果有這一天 #2@800
5.(5). 大袋鼠 #1@800
5.(5). 門關起的一剎 #1@800
------------------------------------
7.(7). 肥大毛毛 #4@782
8.(3). 冰山一支花 #5@749 (-30-20-30)
9.(9). 德鼎企豚渣 #2@719.5
10.(13). B+W #5@676 (-130+198-40)
11.(10). 讓風箏飛 #3@670
12.(12). 煲仔飯 #3@660
13.(11). aka功夫胖妹 #3@488 (-180)
14.(14). 其他騎師 #5@390.5 (-124)
15.(15). B_Williams_33 #5@330 (-100)
16.(16). 盧卡古愛夏榮 #5@168.9 (-200)
/ SirTrump #0@1000
/ 堀宣行 #0@1000
/LetGonnaBe #0@1000
/超級女推銷員 #0@1000

@SirTrump #0@1000
@堀宣行 #0@1000

由於連續5次冇影，已被競賽董事按樓主意見退出比賽

12月28日晚上8時開放報名（名額2個）

1月1 等我嚟贏到開巷

等左咁多日
好悶啊

聽日有啦

01-01-2021 13:23
三重彩 指定位置馬膽
沙田 星期五 三重彩 指定位置馬膽 第3場
1 錶之智能 拖 4 當家猴王 拖
2 日日精彩 + 5 帖木兒 $100
$200.00
-

今年要年頭贏到年尾

潘頓隻7夠膽死300推兩下收工

第一季6/22賽事後排名(上次排名) #參加次數 @分數/(分數變更)
1.(1). Regen #6@4655 (-200)
2.(2). 幸運快車 #3@884.6
3.(3). 雲比沙卡雲尼 #1@870
4.(5). 大袋鼠 #1@800
4.(5). 門關起的一剎 #1@800
------------------------------------
6. (7). 肥大毛毛 #5@762 (-20)
7. (8). 冰山一支花 #6@739 (-10)
8. (9). 德鼎企豚渣 #2@719.5
9. (11). 讓風箏飛 #3@670
10. (4). 如果有這一天 #3@650 (-150)
11.(10). B+W #6@626 (-50)
12.(12). 煲仔飯 #4@620 (-40)
13.(14). 其他騎師 #5@390.5
14.(15). B_Williams_33 #5@330
15.(13). aka功夫胖妹 #4@288 (-200)
16.(16). 盧卡古愛夏榮 #6@-11.1 (-180)
/ SirTrump #0@1000
/ 堀宣行 #0@1000
/LetGonnaBe #0@1000
/超級女推銷員 #0@1000

冇一條飛收得返$😭

(第三季新馬報名區) 連登馬膽王挑戰賽 2020-21

已經冇人玩😕😕😕

終於第一次中

我地一日最多$200，同埋係咪想報名join?

第一季7/22賽事後排名(上次排名) #參加次數 @分數/(分數變更)
1.(1). Regen #6@4655
2.(2). 幸運快車 #3@884.6
3.(3). 雲比沙卡雲尼 #1@870
4.(4). 大袋鼠 #1@800
4.(4). 門關起的一剎 #1@800
------------------------------------
6. (7). 冰山一支花 #7@797.5 (-30+88.5)
7. (6). 肥大毛毛 #5@762
8. (8). 德鼎企豚渣 #2@719.5
9. (9). 讓風箏飛 #3@670
10. (10). 如果有這一天 #3@650
11.(11). B+W #6@626
12.(12). 煲仔飯 #4@620
13.(13). 其他騎師 #6@302.2 (-100+11.7)
14.(15). aka功夫胖妹 #4@288
15.(14). B_Williams_33 #6@262 (-100+32)
16.(16). 盧卡古愛夏榮 #6@-11.1

第一季8/22賽事後排名(上次排名) #參加次數 @分數/(分數變更)
1.(1).Regen #6@4655
2.(2). 幸運快車 #3@884.6
3.(3). 雲比沙卡雲尼 #1@870
4.(4). 大袋鼠 #1@800
4.(4). 門關起的一剎 #1@800
------------------------------------
6. (6). 冰山一支花 #7@767.5 (-10-20)
7. (8). 德鼎企豚渣 #2@719.5
8. (7). 肥大毛毛 #6@710 (-60-120+148-20)
9. (9). 讓風箏飛 #3@670
10. (10). 如果有這一天 #3@650
11.(11). B+W #6@626
12.(12). 煲仔飯 #4@620
13.(13). 其他騎師 #6@172.2 (-130)
14.(14). aka功夫胖妹 #4@288
15.(15). B_Williams_33 #6@262
16.(16). 盧卡古愛夏榮 #6@-11.1

第一季8/22賽事後排名(上次排名) #參加次數 @分數/(分數變更)
1.(1).Regen #6@4655
2.(2). 幸運快車 #3@884.6
3.(3). 雲比沙卡雲尼 #1@870
4.(4). 大袋鼠 #1@800
4.(4). 門關起的一剎 #1@800
------------------------------------
6. (6). 冰山一支花 #7@767.5 (-10-20)
7. (8). 德鼎企豚渣 #2@719.5
8. (7). 肥大毛毛 #6@710 (-60-120+148-20)
9. (9). 讓風箏飛 #3@670
10. (10). 如果有這一天 #3@650
11.(11). B+W #6@626
12.(12). 煲仔飯 #4@620
13.(14). aka功夫胖妹 #4@288
14.(15). B_Williams_33 #6@262
15.(13). 其他騎師 #7@172.2 (-130)
16.(16). 盧卡古愛夏榮 #6@-11.1

第一季9/22賽事後排名(上次排名) #參加次數 @分數/(分數變更)
1.(1). Regen #7@4455 (-100-100)
2.(2). 幸運快車 #3@884.6
3.(3). 雲比沙卡雲尼 #1@870
4.(4). 大袋鼠 #1@800
4.(4). 門關起的一剎 #1@800
------------------------------------
6. (6). 冰山一支花 #8@713.5 (-24-10-20)
7. (8). 肥大毛毛 #6@710
8. (9). 讓風箏飛 #3@670
9. (10). 如果有這一天 #3@650
10. (12). 煲仔飯 #4@620
11. (7). 德鼎企豚渣 #3@585.5 (-134)
12. (11). B+W #7@566 (-30-30)
13.(13). aka功夫胖妹 #4@288
14.(14). B_Williams_33 #6@262
15.(15). 其他騎師 #7@172.2
16.(16). 盧卡古愛夏榮 #6@-11.1

第一季10/22賽事後排名(上次排名) #參加次數 @分數/(分數變更)
1.(1). Regen #7@4455
2.(2). 幸運快車 #3@884.6
3.(3). 雲比沙卡雲尼 #1@870
4.(4). 大袋鼠 #1@800
4.(4). 門關起的一剎 #1@800
------------------------------------
6. (7). 肥大毛毛 #6@710
7. (6). 冰山一支花 #10@703.5 (-10)
8. (8). 讓風箏飛 #3@670
9. (9). 如果有這一天 #3@650
10. (10). 煲仔飯 #4@620
11. (11). 德鼎企豚渣 #3@585.5
12. (12). B+W #7@566
13.(13). aka功夫胖妹 #4@288
14.(14). B_Williams_33 #6@262
15.(15). 其他騎師 #8@42.2 (-130)
16.(16). 盧卡古愛夏榮 #6@-11.1

中呀！

俾老母做低左

中 勁

差2分...

第一季11/22賽事後排名(上次排名) #參加次數 @分數/(分數變更)
1.(1). Regen #8@4305 (-150)
2.(6). 肥大毛毛 #7@945 (-100-60-40+435)
3.(3). 雲比沙卡雲尼 #1@870
4.(4). 大袋鼠 #1@800
4.(4). 門關起的一剎 #1@800
------------------------------------
6.(7). 冰山一支花 #11@745 (-40-30-10+121.5)
7.(2). 幸運快車 #4@684.6 (-200)
8.(8). 讓風箏飛 #3@670
9.(9). 如果有這一天 #3@650
10.(10). 煲仔飯 #4@620
11.(11). 德鼎企豚渣 #3@585.5
12.(12). B+W #7@566
13.(14). B_Williams_33 #7@408 (-40-60+246)
14.(13). aka功夫胖妹 #4@288
15.(15). 其他騎師 #8@42.2
16.(16). 盧卡古愛夏榮 #6@-11.1

肥大一口氣由中游上左第二位！

比首歌大家聽下
夏金城 - 賭馬狂熱

歌詞

小注怡情下啦🥺

燈撚哂

重有機會

臨場馬靚
7場
1、2、4、8

想買4、7、8
有冇人截住我

唔買永遠中

輸灑有冇得繼續

Come on

負數可以繼續

好似遲咗 當冇貼過啦咁

開跑前5分鐘ok!

累死人

真

都要輸

On9？

派幾多

super

都好燈下

係，一向明燈
通常俾tips唔買就中

咁我又未試過

第一季12/22賽事後排名(上次排名) #參加次數 @分數/(分數變更)
1.(1). Regen #8@4305
2.(3). 雲比沙卡雲尼 #1@870
3.(4). 大袋鼠 #1@800
3.(4). 門關起的一剎 #1@800
5.(2). 肥大毛毛 #8@745 (-200)
------------------------------------
6.(7). 幸運快車 #4@684.6
7.(8). 讓風箏飛 #3@670
8.(9). 如果有這一天 #3@650
9.(10). 煲仔飯 #4@620
10. (6). 冰山一支花 #12@605 (-100-40)
11.(11). 德鼎企豚渣 #3@585.5
12.(12). B+W #7@566
13.(13). B_Williams_33 #8@208 (-200)
14.(14). aka功夫胖妹 #4@288
15.(15). 其他騎師 #9@42 (-42+41.8)
16.(16). 盧卡古愛夏榮 #6@-11.1

季中暫時仲係Regen, 唯一正數都係佢, 大家要加油啦

下季一唔一齊玩

可以 但要提我 我怕唔記得

難得重注...幾十個賽馬日一遇跛腳馬都撞正....

第一季13/22賽事後排名(上次排名) #參加次數 @分數/(分數變更)
1.(1). Regen #8@4305
2.(2). 雲比沙卡雲尼 #1@870
3.(3). 大袋鼠 #1@800
3.(3). 門關起的一剎 #1@800
5.(6). 幸運快車 #4@684.6
------------------------------------
6. (7). 讓風箏飛 #3@670
7. (9). 煲仔飯 #4@620
8. (11). 德鼎企豚渣 #3@585.5
9. (12). B+W #7@566
10. (5). 肥大毛毛 #9@545 (-200)
11. (10). 冰山一支花 #13@523.5 (-100+18.5)
12. (8). 如果有這一天 #4@470 (-180)
13. (14). aka功夫胖妹 #4@288
14. (13). B_Williams_33 #8@208
15.(15). 其他騎師 #9@42
16.(16). 盧卡古愛夏榮 #6@-11.1

推介俾大家 *紅色為重心*
R1 7勝得威風 12新威煌 14紅鬃烈馬11浩大星輝
R2 6辣得驕 3都市神話 8神期大帝 5怪獸都市
R3 5多多寶驥 8八進 9喜駿之星2旋里多彩
R4 2超好日子 9寶得住 4大有心得 3海島材子
R5 9特駒聯盟 6如真如假7延續美麗 1新力寶
R6 1健快聯盟 14百勝龍 極速王 2非凡才子
R7 2添滿意 10龍鼓飛揚 1時時精綵3 時時有餘
R8 9仍然贏 13果然友 6二雋 10珍珠鳳凰
R9 12連連行運 14恆駿寶駒 3精彩非凡 13電訊巴打
R10 9艮志騰雲 7加州得迅 3美麗掌聲 10莫浪求

第一場中呀！

貪好分即屎

第一季14/22賽事後排名(上次排名) #參加次數 @分數/(分數變更)
1.(1). Regen #8@4305
2.(2). 雲比沙卡雲尼 #1@870
3.(3). 大袋鼠 #1@800
3.(3). 門關起的一剎 #1@800
5.(5). 幸運快車 #4@684.6
------------------------------------
6. (6). 讓風箏飛 #3@670
7. (7). 煲仔飯 #4@620
8. (8). 德鼎企豚渣 #3@585.5
9. (9). B+W #7@566
10. (10). 肥大毛毛 #9@545
11. (12). 如果有這一天 #4@470
12. (11). 冰山一支花 #14@438.5 (-100+15）
13. (13). aka功夫胖妹 #4@288
14. (14). B_Williams_33 #8@208
15.(15). 其他騎師 #9@42
16.(16). 盧卡古愛夏榮 #6@-11.1

第一季14/22賽事後排名(上次排名) #參加次數 @分數/(分數變更)
1.(1). Regen #8@4305
2.(2). 雲比沙卡雲尼 #1@870
3.(3). 大袋鼠 #1@800
3.(3). 門關起的一剎 #1@800
5.(5). 幸運快車 #4@684.6
------------------------------------
6. (6). 讓風箏飛 #3@670
7. (7). 煲仔飯 #4@620
8. (8). 德鼎企豚渣 #3@585.5
9. (9). B+W #7@566
10. (10). 肥大毛毛 #9@545
11. (12). 如果有這一天 #4@470
12. (11). 冰山一支花 #14@408.5 (-30-100+15）
13. (13). aka功夫胖妹 #4@288
14. (14). B_Williams_33 #8@208
15.(15). 其他騎師 #9@42
16.(16). 盧卡古愛夏榮 #6@-11.1

第一季15/22賽事後排名(上次排名) #參加次數 @分數/(分數變更)
1.(1). Regen #8@4305
2.(2). 雲比沙卡雲尼 #1@870
3.(3). 大袋鼠 #1@800
3.(3). 門關起的一剎 #1@800
5.(5). 幸運快車 #4@684.6
------------------------------------
6. (6). 讓風箏飛 #3@670
7. (7). 煲仔飯 #4@620
8. (8). 德鼎企豚渣 #3@585.5
9. (9). B+W #7@566
10. (10). 肥大毛毛 #9@545
11. (11). 如果有這一天 #4@470
12. (12). 冰山一支花 #15@300 (-111+2.5)
13. (13). aka功夫胖妹 #4@288
14. (14). B_Williams_33 #8@208
15.(15). 其他騎師 #9@42
16.(16). 盧卡古愛夏榮 #6@-11.1

今日重心

第一季16/22賽事後排名(上次排名) #參加次數 @分數/(分數變更)
1.(1). Regen #8@4305
2.(2). 雲比沙卡雲尼 #1@870
3.(3). 大袋鼠 #1@800
3.(3). 門關起的一剎 #1@800
5.(5). 幸運快車 #4@684.6
------------------------------------
6. (6). 讓風箏飛 #3@670
7. (7). 煲仔飯 #4@620
8. (8). 德鼎企豚渣 #3@585.5
9. (9). B+W #7@566
10. (10). 肥大毛毛 #9@545
11. (11). 如果有這一天 #4@470
12. (12). 冰山一支花 #16@311 (-40-20+101-20-10）
13. (13). aka功夫胖妹 #4@288
14. (14). B_Williams_33 #8@208
15.(15). 其他騎師 #9@42
16.(16). 盧卡古愛夏榮 #6@-11.1

下季一齊玩

提吓我

得樓主一個玩，冇晒人

唔緊要啦，始終真金白銀

重心！

唔好慢閘

第一季17/22賽事後排名(上次排名) #參加次數 @分數/(分數變更)
1.(1). Regen #8@4305
2.(2). 雲比沙卡雲尼 #1@870
3.(3). 大袋鼠 #1@800
3.(3). 門關起的一剎 #1@800
5.(5). 幸運快車 #4@684.6
------------------------------------
6. (6). 讓風箏飛 #3@670
7. (7). 煲仔飯 #4@620
8. (8). 德鼎企豚渣 #3@585.5
9. (9). B+W #7@566
10. (10). 肥大毛毛 #9@545
11. (11). 如果有這一天 #4@470
12. (13). aka功夫胖妹 #4@288
13.(12). 冰山一支花 #17@221 (-90）
14. (14). B_Williams_33 #8@208
15.(15). 其他騎師 #9@42
16.(16). 盧卡古愛夏榮 #6@-11.1

第一季18/22賽事後排名(上次排名) #參加次數 @分數/(分數變更)
1.(1). Regen #8@4305
2.(2). 雲比沙卡雲尼 #1@870
3.(3). 大袋鼠 #1@800
3.(3). 門關起的一剎 #1@800
5.(5). 幸運快車 #4@684.6
------------------------------------
6. (6). 讓風箏飛 #3@670
7. (7). 煲仔飯 #4@620
8. (8). 德鼎企豚渣 #3@585.5
9. (9). B+W #7@566
10. (10). 肥大毛毛 #9@545
11. (11). 如果有這一天 #4@470
12. (12). aka功夫胖妹 #4@288
13. (14). B_Williams_33 #8@208
14.(15). 其他騎師 #10@72.5 （-20+50.5）
15.(13). 冰山一支花 #18@71 (-100-50）
16.(16). 盧卡古愛夏榮 #6@-11.1

第一場重心
第五場博一下

慘

第一季19/22賽事後排名(上次排名) #參加次數 @分數/(分數變更)
1.(1). Regen #8@4305
2.(2). 雲比沙卡雲尼 #1@870
3.(3). 大袋鼠 #1@800
3.(3). 門關起的一剎 #1@800
5.(5). 幸運快車 #4@684.6
------------------------------------
6. (6). 讓風箏飛 #3@670
7. (7). 煲仔飯 #4@620
8. (8). 德鼎企豚渣 #3@585.5
9. (9). B+W #7@566
10. (10). 肥大毛毛 #9@545
11. (11). 如果有這一天 #4@470
12. (12). aka功夫胖妹 #4@288
13. (13). B_Williams_33 #8@208
14.(14). 其他騎師 #11@0.5 （-72）
15.(16). 盧卡古愛夏榮 #6@-11.1
16.(15). 冰山一支花 #19@-55 （-100-30-20+24）

傷亡慘重，regen幾次冇玩穩守第一位，冇人追到

專心玩單場先，好多臨場落飛捉

專心戒賭，個人會開心好多，戒左就快2星期